有冇外國巴絲好有無力息

見到自己朋友親戚出去食催淚彈，而自己on99係到返工，好想同大家一齊為香港做啲嘢##哈
唯一可以做就寫下連濃牆，捐下錢同外國人講下咩事
香港加油

千其唔好加入老豆搵仔

點解

千祈唔好幫手搵仔 狗狗拉唔到你會好嬲

請善用起㡳功能
勿再回覆
樓主我屌你老母

下？
咩事

唔返黎香港幫?

我啱啱返新工冇咁多 al